政府唔帶頭第２次ＨＯＭＥ ＯＦＦＩＣＥ，等攬炒

永久home office

push

屌佢老母腦細唔知諗乜
宜家日日廿單以上
罷明嚴重過home office 嗰時啦